有內地人參加香港遊行被拘留10日，眾叛親離、終日惶恐

品葱論壇轉發，來源不明。

喺香港我地最少都有二百萬同路人，但係事主身邊基本上所有人都反對佢，壓力一定比我地大好多。希望大家唔好放棄，我地抗爭成功之後，要令內地同路人呼吸自由的空氣。

我地要繼續抗爭、絕不停止。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

勇士

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

慘

推1/10

偉大

真係無人會認同佢膽小

咁都10天, 秋實.....

屌！ 全體敬禮

10月1日全球慶祝，慶祝支粹亡黨亡國